美國與蒙古國簽署軍事協議 將在蒙古設立中程彈道導彈。

恭喜支那豬 核平有望

cls 認真呢

有冇source

假假地

唔係咁開心呀

得一張圖

要多啲source

唔差在加多個薩德導彈防禦系統

FC咗先啦 屌你
又唔係media報
又看圖作文?

英文新聞?

有冇其他source
得張相同句caption信唔過

Cls

無錯，如果真既話俄羅斯唔會咁靜，普京唔同支那，唔會吞到到呢啖氣

佢老味......俄羅斯真係嬲呀

Fc先啦柒頭

fake new
唔好無FC就po
得唔得

看圖作文就有人share當新聞報
content farm真易做

張相好假咁？

天下圍共了

古巴導彈危機 2020

冇英文source

我第一時間都係諗如果真...俄羅斯真係屌鬼

冇咩可能喎

俄佬冇發癲有冇fact check

第一日睇twitter d fake news? 呢d所謂既"新聞"基本上全部都要保持廿秒距離觀望

連登仔水平係咁上下

開Google map 睇下先啦
蒙古邊境係完全比俄佬同支那包圍
你支導彈諗住點送入去？

FAkeeeeee

如果話俄羅斯起基地我就信

Fake

咁近射出去，你都咪話唔過癮

咁入黎屌樓豬FAKE NEWS嘅咪又係連登仔

蒙古美帝放中程導彈，俄佬會發癲，唔係屌鬼咁簡單

用腦 thx

俄佬之前係咪係西伯利亞部署左
如果話俄佬係蒙古部署埋都合理

話緊既係中意攞Fakenews打飛機個班

有可能係CONTENT FARM

中立國變唔中立

有冇其他source 黎 confirm 真定假？

source?

看圖作文?

Sorry

頭頂有幾支矛隊撚住

中俄面對比古巴導彈危機更危險嘅事可以點處理

似fake news 有阿拉斯加已經夠啦

真係好撚豬
見到幅圖個火箭emoji都知伏啦

好似連登仔鳩UP當真咁....

咁你推what

用腦都知唔可能
真係部署即刻開戰都似

保持行車距離

假到呢

瞄撚準未

蒙古同北京咁撚近

推乜嘢

放撚夠fake news未呀屌你老母
以後樓豬所有post一律當五毛post看待

其實呢個舉動一定會打仗，我估蒙古應該無咁痴線掛

空投

看圖寫故事 話簽左核武交接都得

燒山有follow

吓

嘩屌
犯我中華
_ _ _ _

right click, google image search, 2 results

其實你都有份推上熱門

THIS IS FAKE NEWS
唔推

支那仆街啦，蒙古不嬲都係普京細佬

老美連細佬都deal到埋堆

中共最鍾意放fake news 假新聞一堆用黎混亂人 分分鍾自己放既

source

你google search 下都懶

洗乜分析姐 不推文 thanks

有冇正規少少嘅汁。。。

有幸見證歷史 列國再次分割支那了

拉

習核平

拉

唔怪得時事台個朵咁臭 已經第N次標題同內容不符

拉下

撤僑啦撤僑啦

我推左下都要被人插 上網真係辛苦
你地加油幫你拉返下啦

個號應該係台灣人

以我經驗，台灣人近半年d貼越來越誇張，越來越假，要小心FC

我唔信俄仔唔出聲

FAKE NEWS

請善用不推文回覆

Fake news 拉

Block埋樓豬

假假地, 唔使諗俄羅斯反應

真 有D灰
認真po唔會有人睇
juicy topic就成班盲撚推

搵spaceX射過去

咁你推咩勁

推what?

咁少汁

蒙古導彈危機

好似小學雞玩天下太平，畫個防護網圍住人地個基地咁

拎份地圖出嚟望下就知假啦

瓜分

FAKE
拉

玩到咁大

真心咩，普京實跳掣

就黎要整個list記底咩人瘋狂推fake news

push what spring

FAKE NEWS
FAKE NEWS
FAKE NEWS

cctoy連登仔鍾意飛機post

Fale news 嚟嫁。蒙古裝中程=古巴危機喎

fake news 呀屌你老母

無咩可能，冷戰時因為古巴導彈危機差啲打核戰，點會咁冒險

而且蒙古國係正俄羅斯同中國中間，蒙古國咁做比人滅國都似

cls

呢單仲爆過越南批
俄佬死左去邊

無source拉

終於

次次都係咁

Push

運上外太空再降落

用腦啦 屌你

中伏，fake news

source 呢，唔信中國會俾

用腦啦

要set都係俄仔啦